
                      Llear un clásico a la gran pantalla, y sobre todo teniendo en cuenta la repercusión que está teniendo úñtimamente en teatro como músical, no es fácil, pero a mi parecer está muy bien conseguido con interpretaciones geniales sobre todo valorando el tema de actuar al mismo tiempo que cantar. Aunque en muchas ocasiones no cantan si no me da la impresion que recitan. Los escenarios son oscuros, algo que el guión requiere. Tienen un comienzo magistral mostrando ya los personajes cada uno en su papel. Pero las canciones trasmiten tristeza, nostalgia, poca alegría la verdad, pero la historia es así un drama de principio a fín. Las mejores interpretaciones para mi son Anne Hathaway y Hugh Jackman, el que menos me gustó ha sido Russell Crowe también es verdad que está menos trillado en estas lides, ya que Jackman no es primera vez que actua en este formato al menos en teatro.
        
            